武汉一线的护士今天爆的料 微博好像被和谐了

費時簡轉繁, 百度轉過黎, 個邊應該好快del post

信党得永生

又做謠生事

梳, 不敢了

而家將啲問題爆晒出嚟先有得救，仲要壓消息係咪戇鳩

保密協議
證明潛在確診是十萬up

大陸是一個卑劣嘅民族。

ppp

戰狼去左邊呀

岩岩上左佢wb
唔知真定假
如果係真都幾淒涼

造謠 詆毀國家

共享做中國人的榮耀

又造謠想引起恐慌 黨一早就話無事啦

中国人命運
平時冇嘢做就淨係識得鬧香港人搞港獨
而家咪愛下黨囉

百度已del

好快連人都消失埋

開ACC然後搵D求救既人, 跟住用比佢地更貼近黨既立場話返佢地唔岩轉頭,

是但啦 還掂信黨會自己好番

強國唔on9 先係新聞

年年有今日